雖然唔妥香港人，但可唔可以唔好咁明顯？

高樓價 - 讓香港人唔敢結婚生仔
封殺廣東話 - 係母語都唔准人認？
相信只是港府傭人自作聰明，英明的中央人民政府懲罰港府吧！

其實香港人好簡單
安居樂業，有餘錢的話可以旅行玩玩已經感恩不盡

為何偉大的中央人民政府要由得特區無能政府亂搞？

以前英治時期無真民主，其實現在都唔需要太大改變。
但係廣大香港人的民生生活質素一定要進步！最少要保持到質素，住得有尊嚴！

如果搞到民生問題，香港一定亂。
中央說：香港不能亂。

那請先撤走無能的傭人，讓有能者登上代理人一職。

請求：讓庸碌無能的教育局長退下來吧。他做事說話太愚鈍及欠說服力，以致在母語事件惹人發笑，嚴重影響中央人民政府在香港的形象。

不能亂?

愈亂愈好

偉大的中央人民政府：

如果香港亂了，妳也沒甚麼面子。
英狗已經你們，說移交香港給中國後，人民的生活一團糟。

美國大學都研究著政府能力與香港民生素質的相關課題

香港不好，北京丟臉。

D 公務員仔女去外國讀書機票都有得claim
D仆街老師退休有長俸
你了解一下港英時期點黑暗先

個比喻錯錯地

最斃你個身體主導權唔係得你一個

有1000個人格
你只係其中一個格
本來好多個人格都係同你FD

但原本D人格消失哂
換哂D你唔熟識又生蕃既人格
仲愈來愈多變左千幾個有問題人格
你想同個痴線佬做愛都無份
其他新生人格逐漸取代你
你連意識都無
大部分時間剩係係個完全黑漆漆既世界

香港個社會好似金字塔咁
一向係由上而下

只要commies控制住政府
碼掂班本地富豪
過足油水畀班外資
香港每日就會正常運作 (即係好似屌明講咁太陽每日照常昇起呀)

一般香港人係唔會有人care嘅
話知你幾慘幾折墮到好
政府唔會理
外媒只會一律當花邊報導

一陣比左飽飯你地食又作反
咁不如一路餓 餓到你地死

下
一國兩制
港人治港呀
中央政府點干預呀
有事鐘無艷無事夏迎春

邊度黎亂，佔中旺角動搖到政府咩?港英餘孽比例越黎越少，真香港人聲音同財富佔比越黎越弱，用埋林鄭麻醉你班左膠5~10年。大陸就會出件強硬特首直接收香港人皮，到時上街支持23條立法嘅人仲多過反對啊，對香港仲有希望嘅就醒醒啦，大陸唔收皮香港就一定玩撚完

港英係好照顧公務員呀
港英都有黑暗面係啱呀

咁普羅大眾呢？
舊屎經濟未發展要住板間房
而家經濟成熟都係要住劏房？

如果香港有日黎多次佔中
都係仆街業主搞劏房做作的

到時的抗爭就係針對呢排搞劏房的有產階級及無能港府而搞
而不是針對中央人民政府

講到尾咪係香港人自私 有錢嘅唔會理其他野

支共: 搞到我無面果個係你, 一係你快D躝去第度一係你快D死, 咪撚阻住我放自己D人落黎

五毛羅拔利雲度夫斯基

仲想旨意阿爺打救？

大陸擺明有晒政治任務啦，每日150個就係想趕走你地班香港人

強如蒙古大元帝國，都係因為飢民流離失所的人推番的。

越來越多移民歐美的人包括現任高官親屬都在嘲笑香港回歸後情況越來越糟

唯有做好香港，給香港人解決民生問題，香港人才會心服口服。

只有一班低素質的港府高官支持中央政府是沒力的
再加多一班全是質素參差的親中黨派也是惹人發笑的

年輕人才是社會的將來！
如果偉大中央政府能夠提拔立場中立/有質素/有代表性/有說服力的年輕人，相信必有效益。

改善整體市民生活質素，適當懲戒部分用資產謀暴利的階級，年輕人誓必讚嘆，中央人民政府一定可以寫下更好的一頁。

為何偉大的中央人民政府要由得特區無能政府亂搞？

你真心定假膠？

若香港要好 中共先亡